嘴唇生疱疹好痛苦

本身每年左邊有一舊例牌生
岩復發完
依家發現右邊有新位置生準備出
想喊

一諗到每年經歷一次變兩次
想喊兩聲

得一次你咪好囉

圖

少啲奶閪

u monthly meh?

天氣一乾燥爆擦好易生
成日都生右邊嘴角 又煩又核突
都係查下曼秀雷敦 比較好D

為其他人著想 Google啦你

唔好咁痴線好唔好

樓主含撚含到生疱疹

豆丁已經咁
唔記得點解

含得太深喇

弱智小陣duck唔duck

生疱疹再含撚又傳埋俾人

認真答，有冇圖，睇吓嚴唔嚴重先
你係咪一到呢啲天氣先會生？太乾？

右邊新出
依家係紅同痛
未有水泡
不過又真係每年呢個時候生
但我已經365日潤唇膏

好奇問
咁如果有仔叫我含
我撻一句我有唇疱疹係咪會即刻鳩縮

會唔會係隻潤唇膏唔啱你
我試過有年爆嘴，搽極都爆，轉過第二枝就冇事

係

以前我睇大學clinic 醫療
個男醫生好直接叫我
好番前唔好同人kiss 唔好口交

無爆擦啊
我晚晚有搽唇膜訓
日日3l水
無嘜點試過嘴唇乾

我久唔久都會生,你有無搽過呢隻,keep住搽好快好

一feel到佢好似生緊就要搽,之後2-3日內就好返
如果生晒先搽就要耐D,通常一星期內好
用左好多年,真心覺得work

感謝你

我之前一直厚搽凡士林
最近已經唔work了
所以先煩死

有無食咩supplement?

冇得同人kiss了

1型定2型先

拋唔到行內人既

For健身既有
但應該唔關事？？

1型

以前年年都會生一兩次
好返有個紅印 一兩星期先退
聽人講搽西瓜霜好啲
有次嘴角痕痕哋 知道又嚟料隨手拎咗枝75%火酒用整濕張紙巾
點知無發起到
之後有次行街 又係嘴角痕痕哋
立即去藥房買枝火酒 都係無發起到
依過方法暫時可行

Wtf....係啵
咁醒既你

搽acyclovir cream啦

有隻藍藍地色勁細支既藥膏搽完2日就謝

1型濕濕碎啦

之前要生既時侯個位會好痕
而家進化到冇晒feel

但仲會突然好痛好腫咁
一咁樣就知黎料了

我試過幾個藥膏
唔知有無你講個隻
但無支藥膏掂既我

宜家帶哂口罩唔怕外表問題

其實係咪唇瘡?
嘴角之類果d生一粒野會又痕又痛最尾會結焦果種

久唔久抵抗力差時都會生, 好似次次差唔多位置,
搽唇瘡膏就好, 印象中睇支藥膏的packing都寫住係疱疹用

會有水泡
爆個陣有水流出黎

嘴唇生定側邊啲皮膚生

嘴唇上

發出來個時 突然會好痕

維他命b2幫到你
耐唔時食返粒
秋冬食密啲
保持嘴唇濕潤
壓力大都會易發啲 所以保持心境開朗
早啲瞓 食多啲生果 少啲油炸熱氣

好

去藥房/惠康買oral gel
夜晚/屋企冇野做搽左佢係上面 會變薄膜快啲好

中學share 野飲惹到一次 好彩冇覆發
上網睇話好返啲唇膏摑走一層 啲牙刷換左佢
會防止再感染
同免疫力低就易返發

過濾性病毒

一轉季就嚟

增強免疫力同食維他命

利申細個成日生 呢幾年停左

有藥膏擦好有效
自己去藥房問